當大家批鬥緊偽黃個陣，被控暴動嘅佢只覺得，香港人已經好叻叻

他是個被控暴動的樂觀男孩：

原post：

大家鍾意嘅話去Like&Follow啦

而呢篇文係作者畫漫畫個陣所參考嘅訪問：

推

之鋒 = 制度外
泛民 = 制度內

飛機師上城寨講咗兩個鐘美國meeting
原來係驚人權法案執行手續上嘅問題

即是靠泛民手續上處理法案起碼要等多幾個月
全香港手足就 和理等 和理清算

之鋒攬炒團隊
請你地直接代交第一批制裁名單
迫泛民制度內接力推動美國執行法案

唔上前唔係問題
問題係有一班人係掉頭走

Push

推
d畫好得意

睇呢個
真係覺得好多香港人都已經豁晒岀去
點解仲要拘泥小事 唔同光譜呢
做你覺得有用嘅事
行動大於喺連登做鍵戰
共勉啦

集中滅共狗，其他都唔重要

Q推

樓主偽黃 食人血饅頭 當手足condom 準備11月投白票

喊咗

巴打冷靜啲

push

假膠啦

明顯曲

希望所有同路人都記住兄弟爬山係各自努力而唔係消滅對方

極致嘅黃係全幅精神專心一致抗共,
所有空餘時間都做緊文宣, 研發武具 & 做實事,
當你有時間鬥黃, 已經唔夠黃

關愛手足
唔好浪費時間係偽唔偽黃到啦

鬥黃真係好on9

真手足係無可能有心力時間同你鬥黃
推你，共勉之

團結啦香港人

偽善

兩睇啦
你後排企定定塞住晒，比人扑比人拉咪又係第一二三行

對唔住

手足

Lm

高質 好過係到互屌

左膠,人血饅頭,偽黃,freerider,-0-0...
連登仔已經用盡各種標籤趕走哂同路人

連坐緊監受傷遇難嘅手足都未出聲屌人唔夠黃
我唔明呢班小學雞有咩資格去騎劫手足條命去周圍屌
分化撚正仆街,我真係好撚柒憎你地

手足
我地一定要蠃阿

多謝提醒
下次cap圖遮多少少入名

手足頂住

多謝手足
多謝樓主share呢個post

唉

我們就是想要成功
才不能讓偽黃滲透
偽黃根本不是手足

何止佢一位

每次諗起呢班寶寶 我都覺得自己好廢

唔cut個名係我同作者傾好咗同埋轉載都已經過作者同意
唔想好似偷佢圖咁，大家記得去返原post比個like同follow呀

唔係
係我自膠 我認為底下個名係你follow左又like左嘅人

做實事，無謂理佢最好

推推推

手足 你哋係香港既真英雄

當我地討論緊Youtuber 鬼唔鬼
間黃店金唔金
白唔白票好既時候

對家種票種到hihi
Plan 定之後既議案wishlist
我哋連否決都做唔到
到時佢地做乜嘢都名正言順
之後次次否決唔到議案都要衝上街抗爭
你估手足街頭抗爭冇代價ga?
已經有幾千手足做咗被捕師
仲有好多比黑警同黑社會打傷
手足既血唔可以白流Ga
我地係要驘,
唔係苦行,唔係鬥慘
唔係警暴影展
唔係為咗比人影D比人打到好慘既相ga！
慘到64 坦克轆豬都比人影到都係無用ga
E加班警痴線ga,
遲D仲想加大人手
到時街頭同議會都會死到痴曬線
到時我地乜都做唔到就真係hihi了
我地尼邊真係要統一條戰線
統一戰線呀

pish

唔緊要我都check咗好多次見到你個cm我都嚇咗一嚇

共勉之

up

這是極至偽黃
要香港重回正軌
要同時打倒漢奸共匪

講得太好啦！

手足，我哋會堅持落去

推你 可唔可以pin

堅持

只能講，尼排有班人唔港返學又有，又HOME OFFICE又有，又無街頭活動太得閑，
開始響度做內部審查，好想快D有街頭活動集會遊行，好耐無響街聽過榮光

所以我地要盡力做多D
Twitter, 文宣, 牆, 放映會 etc

Done

共勉

當你鬥黃既時候
就已經跟唔上前線手足既步伐
大家唔好停低腳步係呢D野到啦
當年就係行得唔夠快 咁多位義士先要坐

大家可以向同路人提意見, 但注意唔好太情緒化屌得太大力
場仗本身已經難打, 我地一定要團結, 只有打羸呢場仗先可以為被捕手足平反

唔認同可以，請以友善態度出發討論

不分化 不批鬥同路人 有咁多時間不如做吓文宣

希望大家唔好再被五毛打手帶風向
和勇不分不割

已pin

I know that feeling. 見到手足就會條件反射咁撐，見到粉紅五毛好礙眼就好自然report，做任務做到生活就似打機全黨死清光啊

統一戰線真是好笑
漢奸共匪阻膠偽黃
從來不是同路人

岩

共產黨夠唔當泛民係同路人
咁點解2010年泛民可以入中聯辦?

Tui

Support

我地做錯左好多野

好有feel

各位手足加油，和勇不分

I know that feel too bro
同一目標就係手足
手足做錯就要屌
但唔可以因爲做錯就放棄佢地
大家都一路學一路進步而且不割
咁先係真手足

我剩係知你條三毛一定唔係同路人

手足努力光復香港！

推，感動
不分化，不割席

冇一個"大台"去做方向既指揮

就變左人人都有指揮權

打緊杖個時當有人叫退既時候

即使你想留 咁唔通全部人退緊既時候你企係到卡住哂D人?

冇大台就係咁 大家既行為好難有一個完全既共識 只可以大家去配合

比如大家都退緊既時候 意見不一已經可以令到後果好嚴重

當然有人真係見到狗就唔理周圍情況直接跑走

721831101111

講得好好
唔好理挑撥離間引戰五毛

連登仔就係最鍾意玩呢啲
冇人係完美 個個都要攞出嚟屌

從來團結先係我地惟一有機會既本錢
加油啦

推！

721 831 101 1111

睇到喊

攞

屌，喊左

無偈
我都想全力喺抗爭到
但好撚多人血饅頭
唔理佢哋會好消磨大家嘅意志
我自己都俾人昆過
追究唔到只可以硬食
但有幾多個接受到仲繼續付出?
只能怪人性太醜陋
國難當前仲食得落人血饅頭
最撚賤係利用手足義士去呃錢
將呢啲義士拉落水

推
唔知講咩好

哭了 剩低嘅就交俾我哋啦

一人行多一步喇

推
槍口對外
兄弟爬山 各自努力

Pish

和勇不分丫...你地仲記唔記得丫

五大訴求之一 釋放義士
唔好由佢地被判就算

我就係講緊班500米外見到有狗就驚果啲

頂住呀

唔好再比人帶風向

發覺大家集中咗喺「屌」而唔係「提出意見」
然後成個討論氣氛都好惡劣

多謝手足
我會
大家都要撐住
煲底之約好多人都嚟唔到啦
我哋無得放棄

推
光復香港
時代革命

南亞仔近排做咩成日#曲

係心態既問題
大家好唔再俾人分化喇

最尾嗰句

記唔記得大家六月成日聽嘅口號
兄弟爬山，各自努力
不分化、不割席、不篤灰

就算係同路人都可能意見或做法不完全ㄧ致，所以咪為左某句話或行為互相批評

推比大家睇到

9月呀

真係好緊要
兄弟爬山 各自努力
簡單啲講 姐係各有各做
只要大家向住同一個方向行 大家自己做自己強項
唔忘本 無忘初衷 我相信係會達到我哋所想
大家同路人 如果行歪左小小 大家扶持互相提醒下已經足夠 唔需要互屌批鬥 因為冇咁嘅本錢

屌你老母出埋d煽情漫畫 當前線勇武condom? 香港人叻條撚？

正正就係香港人太叻
所以先會有你呢種極端大紅字
無重點嘅留言入侵連登

冇錯

字大一定啱

咁就十年

訓練下大家如何辨別真假 減少中伏

心聲

樂觀男孩：
因為你，我同我啲朋友都勇武咗，
You are not alone

好可愛

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我幾時先可以樂觀番啲，好似手足咁

睇多啲手足嘅訪問可能會好少少
唔駛死頂㗎，真係頂唔順就同人講啦

又打飛機
不可能人人上前咪大家一齊輸囉
個個都企疏d準備走
依家幾百人死 打到斷手斷腳局住認罪
係啊 繼續宣揚唔上前都幫到好多手呢個概念
大家留番係屋企打國際線 分享文宣 就會有人黎幫我地打柒中共

歌都識唱Will you join in our crusade
Who will be strong and stand with me
香港人就宣揚留係屋企開po上twitter都革到命
真係世界奇觀

香港人無得再輸
但幾千人被捕幾百人被殺
敵方損失近乎零
其實咪即係輸左 講經咩

原文喺度

Push.

我地無時間再斤斤計較....

喊左，屌

每次個腦一混亂都係多得真手足拉返條正路...

Cls

twitter 上班白票/白鑵 吊黃絲吊到痴
真係越睇越火
重叫人唔好帶口罩?

quote
港共話831無死人，佢地打死都唔信，港共叫佢地鳩戴口罩，佢地唔單止信到十足，如果有人唔戴，佢地直情想代港共出手打你鍋金，所以乜撚野 光復香港 時代革命，死撚咗去吧啦
unquote

泛民以前有做錯, 係, 我一直講, 光復後再清算, 可以, 但依家真係要拉攏最大既同方向既人, 但你地睇, 依班人唔係第一日咁講野
黃屍
YellowNazi
黃賊神經病
黃衛兵

吊同路
我真係唔覺佢地係同路人

剛剛睇果時, 都估佢係信左CDC講, 唔帶罩都得
原來真係.....

似熱狗雲粉

唔走又話塞住晒阻住前線走
走又話前線拎轉頭就冇晒人
其實每次都好迷惘，個個哎走我係咪都應該走

利申：唔鼓吹打陣地戰

其實個個都唔走 勝利就唔會遠

老實講 佢一出水炮車都冇得你唔走...
全民勇武同全民罷工一樣，幻想嚟架咋

無錯係，香港人已經返唔到溫水煮蛙，剩低嘅有係堅持抗爭

靚

黃衛兵 今時今日仲掛住批鬥

美化到佢地好開心

b

無論再揀幾多次
你都係會去照做

搵到定位比自己 總係有好多野可以做 只係肯唔肯改變既問題 香港人 唔好懶

Push 每人做多少少

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

睇左幾頁就唔敢睇
好想喊

後面啲人行得好撚慢 仲要1212 12得黎前線俾狗咬晒

一味捉鬼屌偽黃，重蹈雨傘覆轍

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

Fuck China

相信同路人

每日任 推

推呀

唔該做到幾多真係盡力做 唔係前線既花少少時間
無論消費上揀黃店 唔去中資藍店 貴少少遠少少
仲有簽網上任 Twitter任 cctvb派嬲
唔好忙記好多死傷俾狗咬既手足

真係冇需要比較。兄弟爬山

香港獨立

光復香港

已fo

女子指遭警輪姦墮胎 不滿警抹黑 代表律師：法醫已取胎兒DNA